# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-27 10:21+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-14 09:05+0000\n"
"Last-Translator: Grace Yu <grace.yu@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/uyuni/uyuni-tools-mgrctl/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.14.3\n"

#: mgrctl/cmd/api/api.go:26
msgid "JSON over HTTP API helper tool"
msgstr "JSON over HTTP API 助手工具"

#: mgrctl/cmd/api/api.go:31
msgid "Call API GET request"
msgstr "Call API GET 请求"

#: mgrctl/cmd/api/api.go:32
msgid ""
"Takes an API path and optional parameters and then issues GET request with them.\n"
"\n"
"Example:\n"
"# mgrctl api get user/getDetails login=test"
msgstr ""
"接受 API 路径和可选参数，然后使用它们发出 GET 请求。\n"
"\n"
"示例：\n"
"# mgrctl api get user/getDetails login=test"

#: mgrctl/cmd/api/api.go:43
msgid "Call API POST request"
msgstr "Call API POST 请求"

#: mgrctl/cmd/api/api.go:44
msgid ""
"Takes an API path and parameters and then issues POST request with them.\n"
"\n"
"Parameters can be either JSON encoded string or one or more key=value pairs.\n"
"\n"
"Key=Value pairs example:\n"
"# mgrctl api post user/create login=test password=testXX firstName=F lastName=L email=test@localhost\n"
"\n"
"JSON example:\n"
"# mgrctl api post user/create    '{\"login\":\"test\", \"password\":\"testXX\", \"firstName\":\"F\", \"lastName\":\"L\", \"email\":\"test@localhost\"}'\n"
msgstr ""
"接受 API 路径和可选参数，然后使用它们发出 POST 请求。\n"
"\n"
"参数可以是 JSON 编码的字符串，也可以是一个或多个 key=value 对。\n"
"\n"
"Key=Value 对示例：\n"
"# mgrctl api post user/create login=test password=testXX firstName=F lastName=L email=test@localhost\n"
"\n"
"JSON 示例：\n"
"# mgrctl api post user/create    '{\"login\":\"test\", \"password\":\"testXX\", \"firstName\":\"F\", \"lastName\":\"L\", \"email\":\"test@localhost\"}'\n"

#: mgrctl/cmd/api/api.go:62
msgid "Store login information for future API usage"
msgstr "存储登录信息以便将来使用 API"

#: mgrctl/cmd/api/api.go:63
msgid ""
"Login stores login information for next API calls.\n"
"\n"
"User name, password and remote host can be provided using flags or will be asked interactively.\n"
"Environment variables are also supported."
msgstr ""
"登录名用于存储登录信息，以便下次调用 API。\n"
"\n"
"用户名、口令和远程主机可以通过标志提供或以交互方式询问。\n"
"此外还支持环境变量。"

#: mgrctl/cmd/api/api.go:71
msgid "Overwrite existing login if exists"
msgstr "重写现有登录名（如果存在）"

#: mgrctl/cmd/api/api.go:75
msgid "Remove stored login information"
msgstr "去除存储的登录信息"

#: mgrctl/cmd/api/api.go:76
msgid "Logout removes stored login information."
msgstr "注销会去除存储的登录信息。"

#: mgrctl/cmd/api/get.go:28 mgrctl/cmd/api/post.go:28
msgid "unable to login to the server"
msgstr "无法登录到服务器"

#: mgrctl/cmd/api/get.go:35 mgrctl/cmd/api/post.go:51
#, javascript-format
msgid "error in query '%s'"
msgstr "查询 \"%s\" 中存在错误"

#: mgrctl/cmd/api/login.go:23
msgid "Refusing to overwrite existing login. Use --force to ignore this check."
msgstr "将拒绝重写现有登录名。使用 --force 可忽略此检查。"

#: mgrctl/cmd/api/login.go:35
msgid "Failed to validate credentials."
msgstr "无法验证身份凭证。"

#: mgrctl/cmd/api/login.go:41
msgid "Login credentials verified."
msgstr "已校验登录身份凭证。"

#: mgrctl/cmd/api/login.go:51
msgid "Successfully logged out"
msgstr "已成功注销"

#: mgrctl/cmd/cmd.go:31
msgid "Uyuni control tool"
msgstr "Uyuni 控制工具"

#: mgrctl/cmd/cmd.go:32
msgid "Tool to help managing Uyuni servers mainly through their API"
msgstr "用于帮助管理 Uyuni 服务器（主要通过其 API）的工具"

#: mgrctl/cmd/cmd.go:39
msgid "configuration file path"
msgstr "配置文件路径"

#: mgrctl/cmd/cmd.go:47
#, javascript-format
msgid "Starting %s"
msgstr "正在启动 %s"

#: mgrctl/cmd/cp/cp.go:29
msgid "Copy files to and from the containers"
msgstr "将文件复制到容器以及从中复制文件"

#: mgrctl/cmd/cp/cp.go:30
msgid ""
"Takes a source and destination parameters.\n"
"\tOne of them can be prefixed with 'server:' to indicate the path is within the server pod."
msgstr ""
"接受来源和目标参数。\n"
"\t其中之一可以加上 'server:' 前缀来指出路径在服务器 pod 内。"

#: mgrctl/cmd/cp/cp.go:39
msgid "failed to unmarshall configuration"
msgstr "无法解组配置"

#: mgrctl/cmd/cp/cp.go:45
msgid "User or UID to set on the destination file"
msgstr "要对目标文件设置的用户或 UID"

#: mgrctl/cmd/cp/cp.go:46
msgid "Group or GID to set on the destination file"
msgstr "要对目标文件设置的组或 UID"

#: mgrctl/cmd/exec/exec.go:38
msgid "Execute commands inside the uyuni containers using 'sh -c'"
msgstr "使用 'sh -c' 在 uyuni 容器内执行命令"

#: mgrctl/cmd/exec/exec.go:45
msgid "environment variables to pass to the command, separated by commas"
msgstr "要传递给命令的环境变量，以逗号分隔"

#: mgrctl/cmd/exec/exec.go:47
msgid "Pass stdin to the container"
msgstr "将 stdin 传递给容器"

#: mgrctl/cmd/exec/exec.go:48
msgid "Stdin is a TTY"
msgstr "Stdin 为 TTY"

#: mgrctl/cmd/exec/exec.go:106
msgid "Command failed"
msgstr "命令失败"

#: mgrctl/cmd/exec/exec.go:110
msgid "Command returned with exit code 0"
msgstr "命令返回退出码 0"

#: mgrctl/cmd/exec/exec.go:124
msgid "cannot write"
msgstr "无法写入"

#: mgrctl/cmd/exec/exec.go:140
#, javascript-format
msgid "Running %s"
msgstr "正在运行 %s"

#: mgrctl/cmd/proxy/config.go:72 mgrctl/cmd/proxy/config.go:73
msgid "Create a proxy configuration file"
msgstr "创建代理配置文件"

#: mgrctl/cmd/proxy/config.go:153
msgid "Filename to write the configuration to (without extension)."
msgstr "要向其中写入配置的文件名（不含扩展名）。"

#: mgrctl/cmd/proxy/config.go:156
msgid "Unique DNS-resolvable FQDN of this proxy."
msgstr "此代理的可由 DNS 解析的唯一 FQDN。"

#: mgrctl/cmd/proxy/config.go:157
msgid "SSH port the proxy listens on."
msgstr "代理侦听的 SSH 端口。"

#: mgrctl/cmd/proxy/config.go:158
msgid "FQDN of the server to connect the proxy to."
msgstr "代理要连接的服务器的 FQDN。"

#: mgrctl/cmd/proxy/config.go:159
msgid "Maximum cache size in MB."
msgstr "最大缓存大小（以 MB 为单位）。"

#: mgrctl/cmd/proxy/config.go:160
msgid "Email of the proxy administrator"
msgstr "代理管理员的电子邮件地址"

#: mgrctl/cmd/proxy/config.go:161
msgid "Path to the root CA certificate in PEM format."
msgstr "PEM 格式根 CA 证书的路径。"

#: mgrctl/cmd/proxy/config.go:164
msgid "Path to the proxy certificate in PEM format."
msgstr "PEM 格式代理证书的路径。"

#: mgrctl/cmd/proxy/config.go:165
msgid "Path to the proxy certificate private key in PEM format."
msgstr "PEM 格式代理证书私用密钥的路径。"

#: mgrctl/cmd/proxy/config.go:167
msgid ""
"Path to an intermediate CA used to sign the proxy certicate in PEM format.\n"
"May be provided multiple times or separated by commas."
msgstr ""
"用于为 PEM 格式代理证书签名的中间 CA 的路径。\n"
"可以提供多次或用逗号进行分隔。"

#: mgrctl/cmd/proxy/config.go:173
msgid "Email to set in the SSL certificate"
msgstr "SSL 证书中设置的电子邮件地址"

#: mgrctl/cmd/proxy/config.go:175
msgid "Path to the private key of the CA to use to generate a new proxy certificate."
msgstr "用于生成新代理证书的 CA 的私用密钥路径。"

#: mgrctl/cmd/proxy/config.go:177
msgid "Password of the CA private key, will be prompted if not passed."
msgstr "CA 私用密钥的口令，如果未传递，将会提示提供。"

#: mgrctl/cmd/proxy/config.go:187
msgid "Common Flags"
msgstr "常用标志"

#: mgrctl/cmd/proxy/config.go:188
msgid "Third party proxy certificates flags"
msgstr "第三方代理证书标志"

#: mgrctl/cmd/proxy/config_do.go:41
msgid "failed to connect to the server"
msgstr "无法连接到服务器"

#: mgrctl/cmd/proxy/config_do.go:56
msgid "failed to execute proxy configuration api request"
msgstr "无法执行代理配置 API 请求"

#: mgrctl/cmd/proxy/config_do.go:61
msgid "error saving binary data: %v"
msgstr "保存二进制数据时出错：%v"

#: mgrctl/cmd/proxy/config_do.go:63
#, javascript-format
msgid "Proxy configuration file saved as %s"
msgstr "代理配置文件已另存为 %s"

#: mgrctl/cmd/proxy/config_do.go:77
msgid "flag proxyKey is required when flag proxyCrt is provided"
msgstr "如果提供了标志 proxyCrt，则必须提供标志 proxyKey"

#: mgrctl/cmd/proxy/config_do.go:118
msgid "Please enter SSL CA password"
msgstr "请输入 SSL CA 口令"

#: mgrctl/cmd/proxy/proxy.go:18 mgrctl/cmd/proxy/proxy.go:19
msgid "Manage proxy configurations"
msgstr "管理代理配置"

#: mgrctl/cmd/proxy/proxy.go:27 mgrctl/cmd/proxy/proxy.go:28
msgid "Create proxy configurations"
msgstr "创建代理配置"

#: mgrctl/cmd/term/term.go:21
msgid "Run a terminal inside the server container"
msgstr "在服务器容器内运行终端"

#~ msgid "application log level"
#~ msgstr "应用程序日志级别"

#, javascript-format
#~ msgid "Welcome to %s"
#~ msgstr "欢迎使用 %s"

#, javascript-format
#~ msgid "Executing command: %s"
#~ msgstr "正在执行命令：%s"

#~ msgid "Takes an API path and parameters and then issues POST request with them. User and password are mandatory. Parameters can be either JSON encoded string or one or more key=value pairs."
#~ msgstr "接受 API 路径和其他参数，然后使用它们发出 POST 请求。必须提供用户和口令。参数可以是 JSON 编码的字符串或一个或多个键值对。"

#~ msgid "Failed to create api command"
#~ msgstr "无法创建 api 命令"

#~ msgid "Failed to create org command"
#~ msgstr "无法创建 org 命令"

#~ msgid "Organization-related commands"
#~ msgstr "与组织相关的命令"

#~ msgid "Create the first user and organization"
#~ msgstr "创建第一个用户和组织"

#~ msgid "Administrator user name"
#~ msgstr "管理员用户名"

#~ msgid "Administrator password"
#~ msgstr "管理员口令"

#~ msgid "The first name of the administrator"
#~ msgstr "管理员的名字"

#~ msgid "The administrator's email"
#~ msgstr "管理员的电子邮件地址"

#~ msgid "The first organization name"
#~ msgstr "第一个组织名称"

#, javascript-format
#~ msgid "Organization %s created with id %d"
#~ msgstr "组织 %s 已创建，ID 为 %d"
